暑期工之美心西餅廠

有冇人做過入面倉務或者交收？
想知道係點，見d post 都係話
包裝果d西到爆

利申：DSE雞

狗工一份
比狗做

同坐監差唔多，放飯果陣就會想quit

睇黎好l慘

西

垃圾

抹水員

希望身為學生嘅你 可以曬少少時間 關心下因為以下講嘅嘢 同每一個香港人都息息相關

民陣表示，將於6月9日舉行遊行，以回應保安局局長李家超把《逃犯條例》修訂草案，直接提交大會並恢復二讀辯論。召集人岑子杰表示，目標是有30萬人參與遊行。

民陣預計遊行在當日下午3時集合，由銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道。

可能今次，會係最後一次
6月12如果二讀成功後，三讀應該半個月內搞掂。
為咗自己 身邊嘅屋企人 朋友 下一代
唔好再話返工返學不了

冇咁西？

你有冇睇過監獄風雲

西工之最
點解咁多工返係都要揀份最西嘅？

係喎

廠房品質管理文職都係西工黎？

入去屌囡有冇得諗

how much

上咗大學之後就覺得做呢啲工簡直係侮辱緊自己

睇黎死都唔會去做
唔該巴打

仔定女 女多數企line 仔就勞力 如果你係一班同學仔一齊去咁食飯locker 都有個照應 單拖就算啦 出面都大把暑期工

真係唔好入去做，入面d人心態好扭曲
利申 8年前做過暑期工

不了

食好多女
必做
溝完就辭職

跟

免費有廠飯食 拍拖勝地
勁多女 慢慢揀 暑期工 又後生又多學生妹

岩岩考完dse班囡囡

考完dse夠18歲？

有冇咁多呀

返酒店唔錯

年年屌18囡囡想轉長工了

你都戅
多到你唔撚信
後宮揀女咁撚樣
勁多女
一定有好多靚女 同豬扒
總之又後生又正

長工 啲女又睇你唔起

豬扒佔9成

照屌

過唔到自己

做過
好多女中上
一定有豬扒

請唔請pt想入去識囡囡

咁辛苦靚都變西面

點解兩登開Post講咗咁多年都仲有人自投羅網

冇去做

年經post

打手特登開post問
然後再用另一個acc話多女 溝女聖地
咁就一車車DSE雞入去做
即使人工西 位置西 待遇西
都會有DSE雞精蟲上腦諗太多然後入去中伏
笑死我

奇華呢過兩日in pt 月餅生產

返美心可以俾你努力讀書嘅動力

邊有咁多靚女呀 見親都係譚仔阿姐
之前要幾日適應啲鄉下話

唔識人嘅話會係狗工一份

咁一定狗硬

啲膠盆濕立立 日日都要抺

巴打有咩咁睇唔開自願去勞改

做過啦2樓有冷氣 叫最好做
其他比狗做 對住焗爐奶哂野

結論西到爆炸

俾狗做既工
同埋入面都係得啲老泥妹做
話有靚女真係搵鬼信

冇去做
只係問下
未入火海

做過一樓出爐 一個出爐 一個上架
賴曬屎中班啲撚樣又慢吞吞唔嚟接手

都估到

西到無法想像

車 都話溝完即走
又有錢賺又有女溝
叫你做成世咩
我做三個月就走 唔得咩
溝到 做一星期走都得啦

可一不可再

都係西工
幾錢嗰鐘吸引到你揀啲咁西嘅工

有冇好工推介

西工 d女老泥村姑成陣大陸味

以前好多大陸人妻

美心月餅
如果想識女就去印餅大堂做最多後生女呢到都係最多一對對出黎，包裝都有女不過7成都係啲阿姐，佢哋最鍾意做包裝，貪個到易拎啲餅黎食/偷偷地帶一兩個走。

不過仔想入呢啲位都唔係易，通常都會比人的左入廚房做體力勞動既位特別係洗蓮，煲蓮，剷蓮，不過人工會比一般既高啲

位置係邊

傻閪先做

大埔工業村

有免費廠車去大埔火車站

大埔工業邨 已經唔洗做

我6年前做過 覺得幾好喎
成班暑期工 hehehaha又一日

痴下芒果卷 搽下cream咁
最攰係要企

年年呢個時候都有人問

年經之美心西廠

血汗工廠

無記錯得三十分鐘食飯 又遠 ，以前同個fd做夠$2000就走左

之前做過月餠 真係當你狗一樣

聽朋友講西餅廠應該係最難做, 相對嚟講月餅廠好好多

做過月餅廠

唔記得邊一年，但果年見過有差人上黎拉人

西餅俾d啊叔串我辣到手要沖水
我慢慢休息tim啊做又36唔做又36

呢d伏位高果十蚊定唔知廿蚊，仲要無女，出去做炒散都6x

有朋友做過，話做包裝唔係只係做包裝仲要做埋搬運
不過做下都好，做下就會知學歷幾重要

當年仲係荔枝角果陣返過
返得早收得早幾辛苦下
不過撞正果年生意無咁好，返左一個星期就話要cut人

聽過係疊月餅箱 呢個位最伏

聽過配方出錯 倒餅倒咗成個星期

交收呢？

交收？月餅廠好似無呢個位
做倉要用車仔搬月餅lo

放心 仔入去 一定派去勞力位

係都做美心月餅

利申中學雞做過 幾正

呢D西工年年都有人出topic,但年年都繼續有人落搭去做

又有咩所謂 入去做生產線又有得同囡囡吹水 仲想點

連Uniqlo 呢啲西工都有人做啦 有咩出奇

以前聽講條line會全自動化
自動咗未

買埋大陸機

好正面😂
爆肌睇今次

好似好少少

以前做過西餅倉，凍倉黎都幾舒服
佢有羽絨提供

有冇做交收？

冇啵 齋跟單執西餅俾啲司機

有冇見到人做？😂

冇留意 嗰陣除咗去廁所 基本都係個凍房入面

凍撚死🤣

Hku fg諗住入去做

痴線，而家我dse雞都唔做
你做🤣

不過好位就另一講法

仲諗住操肌

咪話唔提你 記得小心整傷條腰
為呢啲西工細細個就工傷真係後悔死你

身子要緊

唔使喺呢段時間伏人入去做啦
人工咁撚低 寫字樓又on99
仲要請埋啲炒散弱智仔
要錢就唔好入去做
發夢聽人講話美心拖糧 有汗岀冇糧岀

咁去做飲食

月餅廠有交收
平時得閒可以hea 足全日唔洗點做
做生產起碼食飯可以昅下啲𡃁妹
做包裝就預左食屎（除非你識人喇）

以前中學做過月餅個邊

女就多嘅，大部分口罩女神，除咗之後靚嘅好少

除咗呢樣一啲都唔好做，人工低，做野冇停手，飯又難食
去搵part time sale舒服好多啦

會唔會好撚重

每年都LOOP

時薪幾錢？

Loop咗十幾年

執左就搞掂😂

8年前做果時入面d師傅話年年月餅美心都執幾億
點會摺

繼續無限loop

求其搵份樓面炒散好過

屌你 做包袋真係無限ot

做過芒果部 真係幾悶同埋好早開工
但啲姐姐好好人 係咁請你食生果
個次同姐姐熟左之後日日都食芒果同密瓜
做既野好重覆

好多年前做過 食到女女

做唔到拉餅位就咪撚做
其餘位都辛苦到仆街

利申:斷斷續續做左兩年hea工

返7點半 好早

Qa要做乜架，純粹問下

熱撚到仆街

上年做過月餅包裝
係重複動作多唔覺太辛苦
生產打死都咪撚做

某啲長工把口衰撚到仆街
份糧又少
嘢食係狗糧有其他選擇千其唔好入美心廠做嘢
btw有無人知美心用果隻藍色乳膠手套邊到有得買

利申做過兩個位 一次日菜一次月餅

巴打，可能識你

狗都唔做

試水妹

笑死我
如果你個partner係廢既，你會覺得一個人搬輕鬆過兩個人

練肌肉就唔好諗啦⋯⋯我識個大隻仔俾人調落去一日，兩日都唔翻

巴打，可能識你做外判？

咪L做
做到冇停手
通宵梗得d垃圾微波飯盒食

你做咩位先

唔係啦

不過見到呀姐玩小圈子好好笑
又爭凳仔又爭飯食
爭到跌親睇急症都有

月餅外包

你係奶皇就可能識

唔夠人嗰陣有做過幾日

我係billy仔 有冇人識我

冇

食飯要霸第一

想入去屌囡 有咩要留意

玩夠味

交收，理貨係咪仲仆街

office成班都仆街黎

識擦鞋咪

唔好做 攰都狗咁

之前返QA定唔知QC返左一震就走左
啲人閪到

點閪法

當面講你是非囉

咁開心

正仆街

on9聰仲響唔響到做

爭到飯都無得食係飯堂碌撚左係度

聽以前同學講話一大早6點準時操場集合
之後開工整月餅或者包種
有canter 不過好似狗飯黎
個同學話做完就唔想再食月餅
果陣成日笑好似富士康咁

西餅冇, 但以前中學做過月餅
女嘅靚少少真係唔洗點做
男嘅做撚死
我個時一個人負責PACK箱同搬貨,
疊3-4箱高, 做撚死
隔離條LINE 一樣工作但3個人做

屌你 幾年前考完DSE有fd問做唔做包裝部
諗住入去hea住賺下錢 簽約果日佢見我係仔就話包裝部full左 的左我入麵包部
第一日就對住個火爐、將麵包上架、俾蛋漿顏射塊臉
做到我差d喊 做左一日即走
寧願唔要果日人工都要走

一樓外包嗰個？

比人blacklist 咗

$420 9個鐘俾狗做 入面啲呀姐仲要勁仆街臭串

噴南瓜色同提子條 顏射到一面都係

做保安好過

頂到10日就係奇人

每年DSE必中既伏:美心,A字頭中介

2個25KG咁好,有D垃圾倉要你一個人搬

dse雞做咗兩個月 中國廚藝訓練學院

就好似HKTV咁,派傳單
叫人去做倉比多1K,2K,都大把人做啦

有個FD做左5,6年美心正職
依個真係奇人

做得耐有老人金 每年加上去

好似係上年包裝部個老主任講要black咗佢

搬足一日唔係講笑，幾年前做過，全日就係不停咁搬，搬到兩隻手都淤晒

第二日頂唔順要射波休息

你都包裝？同佢好熟

女嘅就好hea男嘅就做到死 我好多朋友做左半日就頂唔住食完做中午走人

25KG搬一日.仲辛苦過做GYM
除非你操開啦.唔係身體無可能KEEP到日日搬到
2個人都咁話

咁多年無升.走左了
入邊根本唔係睇年資去升

巴打 邊條line
PS我都係外包裝

狗也不屌

ps: 做過

求美心囡囡圖

兄弟你奶皇做邊

最尾入箱

今年番唔番黎做啊？

記唔記得上年一樓包裝個阿聰去整停咗二樓去一樓條運輸帶，攪到啲餅塞住成條line，跟住好傍惶咁同負責人講:「唔係我唔係我，我唔小心hi到個制咋!」

好奇講到咁西，其實人工幾多？

血汗工場

奇人

此處不留人 自有留人處

唔睇連登

都唔知自己比人Blacklist左

大富街

這個～

條友好似長期射波

上年我76入

邊有咁高呀

我好後期入 冇外判

西撚到 大埔12廠都係垃圾

戴咗口罩笠埋髪網，得返隻眼嘅時候九成女都ok，身材健碩嗰啲另計啦

利申：dse嗰年做過

呢個真

屌你咩
咁你咪揀啲睇到個樣囉

D女一定好撚正

至少後生脆卜卜

做倉果邊咪咩女都冇得睇

食飯個陣係咁𥄫
倒垃圾仲慘啦咁

月餅今年仲未請人

有冇ching有美心囡囡圖

早幾年通宵更專請外判個廠又亂 班外判又唔驚班睇場去哂後樓梯煲煙唔做野
之後美心自己請既通宵更兼職又亂 成班人輪住偷雞唔返工 一條友返去返工拍幾張
放工又一條友拍幾張 美心人工果到都應該最小白出左成百粒
e+好似聽聞轉左做人面識別簽到 唔再係拍卡